這首歌是我一個剛剛去世的朋友很喜歡的歌，想知道歌名

推

希望懂得歌名的巴絲可以幫幫手

聽過 不過唔記得